巴士上三大賤種（已證實）

排名未分先後
1.強國人（傾計嘈到喊）
2.細蚊仔（成撚日鳩叫）
3.地盤佬（大大叫片，個身臭到哭）

利申 搭巴士多過你搭港鐵 不服來便

摩連奴大巴呢

大大聲播片*

豬sir早安。

三大賤種

皇馬
利記
豬腦

竟然無師奶 港女 同鬼佬鬼婆

敏感話題唔講

廢老！

港女可以當係目及下女
師奶可以j下佢對奶
鬼佬鬼婆 ，我媚外

乜事呀

踢背撚呢？

我會友善地提醒它

然後打柒佢

雲加食撚屎

蝗
瘌
獌

強國細路最撚惡頂

王生

膠憎 我已是車仔的人

第四係90後

九十後呢

豬sir個post上埋01

佢係01高層

豬蛇

夏天三大煩膠

固姑故
蟬
蚊

先前試過旁邊坐左個賣魚阿姐
腥撚到呢

之前坐巴士，後面有對情侶
我就坐係條女前面
佢哋兩個係到玩之後係咁踢到我
我轉身同佢講可唔可以唔好再踢呀，我瞓緊教
之後我隱約聽到個港女講：我冇踢佢呀，咁人地腳長妳想我點姐

全中

有無圖

卡勞
濕鳩liy

lihkg三大煩膠
卡勞
派膠子
濕鳩liy

干地都準備比我地利記收佢皮

1］咳又唔帶口罩又唔um住個口d人

2］住落黎，隻腳擺到過曬界，迫到另外個個勁坐到勁辛苦既撚樣

3］雙腳從後申向前面踢人咁坐 ，腳又唔係長，又唔係高

4 ] 電話開聲睇野唔撚用耳機既撚樣

蝻 ： 好鍾意大大聲講電話，嘈到仆街
廢老：又咳又乞痴唔蓋咀
煙剷：好撚臭，迫人食3手煙

屌你老母 我反麻迷騰嫁

如果你迷阿滕就OK

係男人都中意雞嫁啦

地盤佬：大把位啊！

你都係仆街死啦

豬sir食咩lunch牙

秦國乜鳩炒粉絲 龍眼冰

好熱氣 飲多d水

我一日飲八支水

夏天啲地盤佬真係臭到仆街
仲要有陣千年煙味係個閪鼻噴出黎

今日早餐食咩

煙味

沒吃